蔣麗芸：曾免息借錢給街坊度難關 斥政府抗疫不力

民建聯蔣麗芸批評政府抗疫不力，政策議而不決，決而不行，不少市民受到經濟下滑影響，她近日亦要免息借錢給街坊度過難關。她指，特首林鄭月娥多番表示要以清零為目標，如果疫情在社區進一步擴散，政府就應該實施全民強制檢測、疫苗接種和健康碼三管齊下，否則香港只會在疫情下拖拖拉拉，很多企業將要倒閉。 立法會今日將結束致謝議案辯論，在多名建制派議員表態支持下，預料議案將獲得通過。

我都有難關，多謝蔣議員

借俾我，我100年後還

叫政府派錢未

借比我啦

借比我啦元秋
一百年後還

買票就買票啦

做得你街坊都非富則貴啦

老廉 做野未？
有人 自爆 買票

街坊:吓, 個一舊水要還架

借2億比我，我下世會還。

立法會今日將結束致謝議案辯論，在多名建制派議員表態支持下，預料議案將獲得通過。

元秋令我仇恨政府

乜借呀，派呀
抗疫唔洗錢呀？

講個笑話保就業計劃

自爆做放數

我夠係街坊，唔撚借俾我

街坊：憑實力

我有實力

諗下蔣議員住邊先啦
議員啲街坊唔係指住窮撚區啲賤民呀

反對派又搞事

買票佢唔犯法

元秋真係搞笑大師

借幾多先 一千幾百？